中共：今早已解除外航禁航令 冀美方讓中航復飛

外交部：中方已宣布政策民航調整 冀美方不要為解決問題製造障礙
04.06.2020 15:50

國家民航局早上宣布，下周一起所有未復飛中國的外國航空公司，可以在許可範圍內，選擇一個具備接收能力的口岸城市，每周運營一班國際客運航線航班，意味美國的航空公司將可以復飛中國。民航局亦推出航班獎勵措施，如果航空公司同一航線航班，入境旅客連續三星期核酸測試對新型冠狀病毒「零陽性」，航班可以增加至最多每周兩班；但同時有熔斷措施，如果同一航線航班入境旅客人數達五個陽性，就要停飛一星期；陽性旅客數字達10個，就要停飛四星期，直至熔斷期結束才可以恢復。

冇骨氣

美國唔好讓呀.....
真係靠你打9死中國

孔慶東教落：講道理冇用，要用鞭子抽先得

唔係戰狼咩？

痛腳

咁快就縮?

航班獎勵措施 當狗咁撚

支共又跪，點做大國呀？

笠水！

垃圾

極速縮

唔亮劍。唔搬石頭

唔話美國搬石頭嘅喂

說好的戰狼在那?

不打了.jpg

每周運營一班，咁皇恩浩蕩啊

笠水大國

當人咩呀，每星期施捨一班

美國禁飛係咪因為捉到幾個大陸人去扮示威者搞事？

去偷野 暴亂 讀書 走資
當然係直航方便好多啦

每周一班? 同禁飛冇乜分別咋喎， 咁叫玩嘢

食屎狗

每周運營一班

唔開航班點撤人撤資

點解呢期都係趙立堅發言?
耿爽去咗邊?

聽聞係中國單方面唔俾美國飛機去中國，所以而家全部撤僑既航班都係中國公司賺晒。美國投訴中國無反應，然後直接禁中國飛機。

對住支那真係唔可以正常地傾

咁抵大陸啦

中國航班路線係中國內政呀 美國又亂禁

國內航空公司都係咁，所以機票變曬天價

班留學既小粉紅因為咁屌曬鬼，話唔俾佢哋番屋企

有時真係唔想笑

又話戰狼
野狗就差唔多

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

知唔知咩叫欺善怕惡呀？

俾啲骨氣呀大佬

撤回咗就當冇事發生過啊？

會唔會快左d

中國或成為最大贏家

支那想搬起石頭等美帝嚟就砸美帝隻腳

縮頭烏龜

好撚柒

反制反制......反......

笠水狗

點可以講番賣國 千古罪人

爽啊 爽....爽死了

又要威又要戴頭盔

呢排D野堅D就出阿堅
呢排D野爽D就出阿爽
呢排D野叫春就出阿春

24小時未夠咁撚快縮

用基本法迫美國復飛！

打完人唔俾人還拖

同之前有咩分別？
都係一星期得一班機

欺善怕惡 唔好怯呀柒頭

中共又干涉美國內政垃圾

中共拖左你幾耐, 你美國咪拖番佢咁耐囉
有仇不報非君子啊

吊咁快縮吊你老尾，企硬la又話大國

唔係咩希望美國尊重航行法
又要尊重我國依法飛去美國既權利架咩

快撚到 玩到最盡先驚

仲有傳肺炎呀

支那所有招都由此起

坐船返啦

禁飛啲支那間諜就無得靜雞雞走佬了
變相禁令前趕住走嘅全部有可疑

别欺负中国
笑死人咩

根本就係 on99

無架啦
你開到聲支持Antifa點會有位比你落台

朝令夕改

美國運輸部長 趙小蘭
大家用中文慢慢傾
一定同中國傾得好順利啦

原來咁少

垃撚圾

打共匪支那狗要大大力
一讓就狗吠
對共匪要參考普京
最好係冲繩美軍基地部署超音速導彈對準中南海
打狗往死裡打

小粉紅知道之後有咩反應？

戰狼呢

皇恩浩蕩
你地美國小氣我地大國唔會

中共：總之就係你唔岩

渣ga

侵侵成日搵石揼腳 對腳爛咗未

垃圾，我絕對支持我偉大祖國繼續禁止美航飛往我國領土，封殺美國

好撚廢呀屌你老母

咁快跪，係咪因為啲領導走唔到

商務部：中方於中美博弈中佔優

快到咁

魯迅在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」[2]。

咁快就縮，點做大國呀

中國戰螂

FBI入黎呀, 白人一定係鬼, 直接unfriend喇. 又要威又要戴頭盔 唔打白人黎打香港人, 班大中華膠呢

唔發火當美帝病貓

一星期一班，就咪開放啦

你話停就停，話復就復?

縮？

班小粉紅返唔到祖国, 而家美國真暴動, 嚇撚死晒班寶寶, 出幾皮人仔搶機票都返唔到祖国, 而家仲停埋航冇得走

局部開放炸柒頭
請美國繼續Ban

一下就縮

美國警告左成個月都唔做野 , 而家人地出晒決定先縮 , 點會咁易俾支甩身

TO: 美帝

辱我中華
雖遠必誅!!!

支那班仆街真係唔打唔撚驚

冇撚用，犯賤，冇骨氣，民族敗類 ！喪權辱國！

今次跪得好快，好驚走唔到佬去美國?

最近不爽，所以唔出

小粉紅唔會知, 佢地d新聞同會改到西方求中共, 大恩客心態是這樣練成的

基本法無包 保障唔到

屌你老味講到自己無錯咁，永遠都賴落人地到

即跪

搬石頭、腳

咁快縮

每周一班？你自己果啲就幾班，做返對等先打咀炮啦

美國終於識撚中國啦

真係好撚垃圾

垃圾
比人一凶就縮
咁之前就唔好玩野啦

邊撚個國內

美國佬出左手就唔會收返

咁快跪

邊個ban鳩人先
btw 咁快跪 天朝上囯怕什麽 出解放軍解放美國啦

Fly~ spy

搬石頭⋯⋯咩腳

消滅中共, 今晚見

好廢
強烈譴責呢？

有冇圖 想睇

唔係好撚威架咩

原來唔撚夠打

媽～好柒呀

笑死我

對等囉, 一人一班.

美國唔出聲支那就繼續戰狼
美國一做嘢就支那變死狗

石頭腳呢？？？

呢個垃圾國家，唔出辣招無用

辣殺

得一條航線
仲要一個禮拜得一班
收皮啦

真正春袋

每周一班真係多撚謝，
咁美帝咪比支那每個月一班囉

啲高官仔女番唔到屋企梗係急啦

重點係：
民航局亦推出航班獎勵措施，如果航空公司同一航線航班，入境旅客連續三星期核酸測試對新型冠狀病毒「零陽性」，航班可以增加至最多每周兩班；但同時有熔斷措施，如果同一航線航班入境旅客人數達五個陽性，就要停飛一星期；陽性旅客數字達10個，就要停飛四星期，直至熔斷期結束才可以恢復。

好撚大支野wor支那狗

啲高官屋企人全部係美國啊，唔通次次去美國嘆世界都要轉機咩

玩大咗，sor

做咩縮姐？ 戰狼呢？

屌你老母！對唔對得住千千萬萬中國人呀？

係唔係笠水

冀乜鳩呀
話美帝又違反國際法咪得囉

點解唔講堅決反對強烈不滿 做死狗死全家

驚到

再捉鳩哂佢地酷刑銬問，充公不法資產（基本上全部都係），再制裁港支高層。

廢撚到

痴撚線

雖遠必豬

小朋友A好有錢
小朋友C係窮鬼
有一日2個小朋友因為爭女朋友H而反面
小朋友C同小朋友A講以後唔畀你黎我屋企玩
小朋友A都話咁你以後都唔準黎我屋企玩
但係小朋友C諗起小朋友A屋企大又多高科技電子玩具
就跪住咁同小朋友A講唔好嬲啦
最多我畀你黎返我屋企玩啦

小朋友C就食草玩牛屎
小朋友A就PC PS XBOX SWITCH乜撚都齊
食屎啦小朋友C！

咪撚跪呀，戰蝍

支那好撚柒廢

美國彩你都傻啦

死撚開啦你老母支那狗

美國識玩一早要跟撚住中國黎玩 你比幾多班我比幾多班

唔好復囉 咪比留學生返屋企

我覺得你禁人幾耐
就應該比人禁返幾耐

唔係次次玩無懶就賺到中間個差價佢咪玩撚晒？

中國航班入唔到美國帶唔走啲“高幹子弟” 成堆質子係美國仲點打

冀美方？唔係好巴閉？

硬唔起就收皮喇，縮得咁快。

話時話
六四起飛嗰班特別撤僑航班乜嘢情況？

即跪
樣衰到

又想將個波踢比其他人

一晚就ko 支拿好撚柒

作為一個國家要有原則啲 支持中國永久禁止美國民航機入境中國 一不做二不休